巴塞球迷上街請願求挽留美斯

【Now Sports】美斯向巴塞隆拿提出離隊要求的消息傳出後，不少巴塞球迷隨即上街請願，盼球王留效。

包括法新社在內多個媒體的消息指，阿根廷球王美斯（Lionel Messi）已告知巴塞隆拿會方，要求終止現時的合約。雙方都未證實相關消息，但巴塞球迷已急不及待作出反應，不少人在球會外聚集，要求會方留住美斯。

有球迷叫囂，有人舉起美斯的波衫盼會方留住該阿根廷巨星，亦有人掛起寫上叫董事局成員滾蛋字句的橫額以示不滿。

根據法新社披露，33歲的美斯已傳真告知巴塞，要求啟動合約內的解約條款，藉此自由身轉會。美斯現時合約直至2021年約滿，合約內原本列明今年夏天，擁有解約條款。

圖片來源 : ©AFP

熱刺球迷都走去奏熱鬧

熱狗又玩分化

失去了先懂珍惜

加泰集會